# ORM

Mandarine\ORMをPDOベースに書き直しつつ仕様を見直しているものです。  


「実用的で有る事」をモットーとして書いています。


今まで色々と書いてきた中で扱いがメンド臭くなく、トランザクション管理が楽で
サクっと書けるシンプルで快適なORMにさせたい。


特徴としてはよくあるORMでありがちなFatControllerになりにくい仕組みを強制するので
（若干メンド臭いけど保守のメンドサとのトレードオフの為）
きっと大体の人が書いても保守やDBスキーマの変更が楽になります。


### Purpose

* 適当に書けるORM

* シンプルなコンフィグレーション

	* 複雑怪奇なコンフィグとか嫌です＞＜

* FatControllerになりにくい仕組み

	* そもそも直接クエリを呼べない（極力）

* Transactionが行ないやすいようなしくみ

	* EntityManager的ななにかをつくる

* CIして業務に扱えるようなもの（将来的に）

### Licence

MIT Licence

### Author

chobi_e (http://twitter.com/chobi_e)